我想知道更多把擺工詳情

8月5日擺工係咪會有集會？我想知道詳情同時間地點

罷就有，擺就真係冇喇

荃灣係咪改左係荃灣公園？

暫時見新既文宣都係沙咀

好彩兩個地方都算近，不過文宣做得唔足夠

咦你無錯
係改咗

擺 罷
係咪普通話同音所以大陸人會錯

我係比呢張圖fake左